Üks tuhat kaheksa sada üheksakümmend neljandamal aastal, neljatõist kümnemal küünla kuu pääwal, kohus tunistas ustawaks Jakob Tanbaumi tunistuse kirja, mis tema andis Wõnnu walla liikme Kustaw Sneiderile 50 haawa palgi müümise üle 1890 aastal.
Wanem: J Willenthal [allkiri]
Liikmed: K Allison [allkiri]
" : J Weisenfelt [allkiri]
" : A Weide [allkiri]
Kirjutaja a.t. AHeide [allkiri]
